[狗屋門口] 大家可唔可以比d手尾

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8.5罷

邊度有得賣矛盾對決果隻單車鎖呀，把野剪鎖剪都無用架

我成日都講啲鐵馬要塔多把鎖喺上面
等你拆都要時間

買把u鎖 唔call消防狗仔應該冇工具拆

我無野講

迪卡儂呢個月嚟銷量好好